覺唔覺堆防暴警，睇落愈黎愈甩皮甩骨？？

開始冇人可以連續踩幾場，咩人都要上場?

又肥又矮 又帶眼鏡既都有

唔夠人

睇嚟已經懷孕8-12星期喎，咁都推佢出前線有冇良心架

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

藍絲：大肚婆都要上場呀

岩岩見到有個瘦到仆街
個頭盔戴左上去頭大身細

肥閪 平時就收工叫雞多啦

黑警體能差到咁都有，踢波既一星期都踢兩三場波啦，班狗一星期落場一日都搞唔掂

連續兩日，鐵打都唔掂啦，而家勇武敢衝佢地一定縮

可以睇中佢頓位夠，撞唔底

好多輔警

笑死

拎住個盾係度食能得利

仆街仲帶埋筒林得利出黎食睇黎呢班真係彩你都傻，hea下算

成個月直踩

根本早一排都要搵啲文職落場

hea咪好囉

西環呢班同元朗個班好撚大分別，呢班係等收工心態你鍾意影就影啦

後面果啲咁矮嘅

葡萄糖

好好笑

咁又點 都係仆街 唔洗咁仔細

推

下星期東西夾攻 佢地應該仲攰 累鬥累

所謂嘅防暴 未又平時行街係啲散仔黎

洗撚咁大隻咩
槍有邊個唔識開

最唔gur一定係平時坐冷氣房既老屎忽

食糖既收工，換左班亂咬狗入場

等咬長糧班大肚腩老坑

夠做啦，有炮係手，驚條閪咩

冇辦法，相由心生。
香港警察，知法犯法。

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

我可以做輔警
收錢去扮工

如果佢地唔清場 同你鬥企會點

肥閪

日頭喳 夜晚換班fit嘅過黎

係 小心夜晚換班癲狗出嚟

次次都係咁，夜晚先咬人

唔會一隊踩到落尾
中途會換人
最後夜晚清場嗰班身形大隻啲

on9 佢地用輪緊更
日頭就搵老弱去企line
預你和理非唔會衝

夜晚先輪到班癲狗出黎

幾次都係咁
仲問

仲要好撚矮 同我差唔多
Ps 我155

小學生都比人拉上前線

高過枝胡椒噴霧都可以做狗

邊到cap想要原圖

班傻閪開始攰啦。
平時又唔撚操。

仲串鳩人哋消防成日打排球。

屌你老母。

咁搞笑

用畫筆記錄香港的事

我畫咗幾幅有關反送中嘅畫，啱用嘅隨便使用。已經唔知可以做d咩，唯有略盡綿力，做下文宣工作。

香港加油。

今日個理好撚好笑容 唔知一陣會打成點

唔夠人喇
你見唔見開始男女混編 仲有D裝都明顯係混編

有D係冇貼反光膠紙 同有貼既會混編

童軍

肥豬加童工

琴日已經好多都帶眼鏡

係咪已經無哂人

Child soldiers

點會你真係當警察廢咩

好似馬拉松果d瘦一樣 好有體力

咪係

頭先有個唔記得落面罩要隔離幫佢嘅肥佬
全部垃圾

得速龍係特種部隊

罰企使咩派機動暴隊
反正一企咗警察啲人就縮到九尺遠

仲有150高都冇嘅狗乸

屌，佢一早肯掛機咪好囉

肥腫難分

強烈要求取消輔警

狗朋友話防暴係各環頭抽調去
最慘係等十幾個鐘最後又唔打
腎上線爆炸
個半月冇假放 有錢冇命享
已經十幾隻resign

每個星期都等佢地出盡啲狗

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

佢地啲臭衫有無洗架

但OT賺好多錢！

琴晚班未返工
叫班散仔出嚟頂住先囉

差佬唔夠人，初初出最fit個班eu ptu日日輪
依家執哂環頭就退休班老坑出黎充人數
只要堅持香港人一定贏佢3萬人

其實有槍 示威者又唔會衝
搵個60歲坐係到都贏啦

依堆先係香港狗

前面堆支那公安嚟

香港人就黎成功

童軍？真JPC？

係咪臨記黎

可能落曬港島
其他區係拉雜成軍

無人係咁

今日明顯防暴人數增加左好多
應該要掩蓋精銳上唔到場嘅缺點

d老嘢到底幾耐冇燒過槍？

佢咪叫埋解放軍出黎囉

笑撚死

義士加油，警犬就來頂唔順

push

成個多啦A夢咁

得
過緊去西環嘅人
買d食用油
洗衣粉+水
洗潔精
豆
石仔
冼到佢仆街

現場手足交換tg呀！！！
戰略約出嚟傾！
tg好危險呀

套綠衫其實熱到仆街 話晒防火

童工

OT錢，事黎食七日鮮

冇3萬 好多文職黎

幫佢地廣傳啦

帶眼鏡又唔覺有咩問題 不過肥又真係屌一聲